而家ios好似咁 屎 沙糖 屎 loop

Ios8 屎
Ios 9 糖 無咩功能 修修補補咁
Ios 10 糖 有新功能
Ios 11 屎
Ios 12 好大機會都係修修補補 最多X仔多d手勢操作 x以下應該無咩新功能

5s有得上ios12都唔奇

用ios, 每個version 都要.2至好升

7.1.2簡直係最完美

係撚

每個iOS都係屎，只係去到iOSX.3修補到由十舊變三舊屎

agger

10真係最完美

認同

呢個好似係final ver
唔洗fix到.3 9同10都有.3

所以7真係做得最好又少bug

趕住出街,咩都未試好

iPhone OS 2用到 iOS11

最少問題應該係iOS 6.....

我心目中順序排 6 7 10

ios 3.1.3 先係最好用

black rain

Jailbreakme食電

6真係為Steve寫個句號

我覺得9仲好用過10

Steve Jobs x Scott Forstall
iOS 6

iOS 6真係最順最穩定嘅iOS
教主安息啦

垃圾ios 依家都唔敢話ios順過an

9

用android 最穩定, 永遠冇得升級

用過三星未